一人一首喜歡的AGA demo

我先
if i grow old tonite

Wonderful u冇得輸

依排loop愛與罪demo

我們安靜了，不想再吵了個首

Wonderful U !! 同埋better me!!!! Better me佢把聲先帶到個感覺 雖然薛凱琪唱紅左但係我都係覺得佢最好聽

孤雛

首首都咁高質 揀首最近成日聽嘅

問好demo packed

3am demo都好正 個rap

Packed 同朋友

揀唔到

戀愛為何物都好正